#include <stdio.h>
#include <stdbool.h>
#include <stdlib.h>
#include <string.h>

// 파라미터로 주어지는 문자열은 const로 주어집니다. 변경하려면 문자열을 복사해서 사용하세요.
// return 값은 malloc 등 동적 할당을 사용해주세요. 할당 길이는 상황에 맞게 변경해주세요.
char* solution(const char* phone_number) {
    int i;
    size_t size = strlen(phone_number) + 1;
    char* answer = (char*)malloc(size);

    strcpy(answer, phone_number);
    for (i = size - 6; i >= 0; --i) {
        answer[i] = '*';
    }

    return answer;
}
